牙TOP一定要吉人天相🙏🏿

隊草又點 靚仔又有才華咪得囉
好心你地唔好再葡萄牙TOP啦
Oppa一定要無事😭
我願意用義和b 虛清 波亞 牙賓 牙路呢五條狗命去換返oppa返嚟☺️

用埋樓豬條命

Topic想負評
內文想正評
打和 super

我仲要陪喺oppa身邊 唔死得住

一齊死咪得囉

我地牙top唔需要你

一隻top=5隻狗

屌你老母

隊草無問題
但韓狗抵死wor

如果仲係唔醒嘅話我會再加多啲人名上去

反夠未 我地牙top有咩得罪你

唔該你講說話小心啲 唔好咁唔尊重人 學吓放低你嘅成見去欣賞oppa嘅作品 相信你會有另一番體會

肯定系妒忌人地令仔

yes 希望牙top冇事 我呢幾日咸到仆街

由佢出事嗰日起已經擔心到訓唔著😖

唔撚係針對你地件爆牙top
係韓狗本身就是罪

一句韓狗前韓狗後 尊重下人地文化得唔得

收爺啦死毒撚

點樣收爺呀
危險爺爺？

你肯定你個 牙托 啲「作品」係佢produce？
詞都未必係佢寫啦

唔撚得
死韓狗

你可以唔鍾意牙TOP 但你唔可以否定佢嘅努力

講得好

冇point就返鄉下啦屌你 剩係識人身攻擊

咁樣只會顯得反韓更加低下

公道啲講 YG做既instrumental係好聽

5換1，好似幾抵

系 反正佢地都死不足惜

睇清楚條問題先啦盲撐

你質疑啲作品係咪出自佢手同否定佢努力有咩分別

樓主唔用自己意志講野

G持牙TAP

你估個個都係牙路咩

Tip

哦
預先補句RIP比你地件爆牙TOP先
尊重死者

反社會到你 你唔鐘意佢刀唔洗咁話人

我反乜洗唔洗問過你？
你邊位？

希望樓豬有機會再煮返餐賀牙TOP🙏🏻

煮餐英雄宴？

葡萄狗 走啦

唔死都食到死

有咩5會？

扯返飛先啦

Oppa全部刀係短鳩 醒返刀無意思

快啲死 吸毒狗

樓主去埋啦

點解有我🤔

熱狗唔屎有咩用

打架

我用dost同笠囝黎代我
6條命換1條命番黎

我爛命唔及你值錢

終於有人識欣賞牙top
個個剩係狗前狗後 呢幾日我嬲到陣
我願意加埋牙milk條命去換 7換1

呢個條命仲爛過笠囝 不了

咁加埋佩狗 8個夠未

決定用全部賤種鍠代我

你條命頂多同牙笠同級 唔值錢

爆牙top快撚死

你煮個愛心大餐牙托食即醒

你25

皇區多25

你最25

成個波台都唔夠填命
冇牙top，南韓玩完

估唔到15妹同我一樣都係迷top
我願用全體賤種蝗同死獌狗去換我top醒返

TOP條命最少值一個球場
一係你起返個比佢

牙笠叫開我契哥

死熱狗

皇區得我最正氣

新聞話條爆牙傻柒打開隻屎眼
可能回光反照

牙路係泰國點樣？擔心你😢

你同大佬幾時過黎睇我